油塘b出口 11:50 有三藍衫散仔

太小人易認到我唔放相自爆

A出口暫時冇事

A出口狗舍黎，所以唔放人

有gear手足小心
班popo應該唔走
見佢11:30留到11:50